［慎入] omg今年d香港小姐

Show 住幾個最驚嚇

其他：

King姐去咗晴報做？

好羨慕佢地咁有自信

香港大媽選舉
好似屯門公園d大大姐

Push

第二個都唔係好差姐

大陸妹全面進場

一定個個都話自己沉過鹹水返黎

珠江水就有佢地份

去中環一轉 是但望個OL都正過去呢幾個

美麗瘦左就係呢個樣

好想睇佢地著泳裝